鄭松泰：想要熱狗日曆搵鄭錦滿 VS 黃兆健：運頭塘任派

鄭松泰
12月1日 22:33 ·
想要的話，自己人搵四眼 鄭錦滿 ，今年贈送不賣，送完即止。

黃兆健 Siu-Kin Wong

【#運頭塘 派發2021年熱血公民「皇天保佑」掛曆】
本辦事處將在下述時段派發掛曆：
日期、時間：
12月10日（四）下午05:00開始
12月13日（日）上午10:30開始
地點：運頭塘邨口（近新達廣場天橋）
對象：運頭塘居民
派發形式：毋須登記，每户一份

鄭松泰月袋10M都咁孤寒

黃兆健派四喜月餅搞墟市經濟 鄭松泰坐冷氣房食美心蛋糕玩分化

鄭松泰：我一點也不喜歡政治，我午餐通常選擇吃齋菜。

紅磡疑有人爬後巷水渠 (09:19)